華為個班真係賊仔黎

成部機又影又偷走，全世界而家知道大陸人全部都係仆街